中美貿易戰有機會重熄戰火(含分析)

大家冷靜少少先 今晚應該會有大好消息 咁多位牛軍我媽咪哥誓死同你地一齊！！！

（含我條撚）